真心問（如果獨立到、港澳地區可以組成聯邦？）

港澳同為殖民地，可能可以加入歐盟
一個金融市場+1個賭場絕對可以打嬴新加坡
一個葡匋芽，一個英國前既殖民地
港澳地區既所有人既父母非殖民地時出世，全部推翻上大陸

港澳聯邦政府

Push

澳門狗？🤣

唔好搞分化

垃圾澳門狗

我香港人

唔係話你

不過講個笑話你聽

澳門狗🤣

澳門唔係同路人喎ching

點解

澳門狗最中意扮香港人

仲垃圾過支那人

應該比澳門狗睇

我真香港人